準備立會選舉

懇請大家建制派洗樓個陣，一定要表現到好支持佢地。
唔好鬧，唔好屌，要話一定會投佢地。
希望佢地打亂佢地。

屌你老未，手殘
懇請大家建制派洗樓個陣，一定要表現到好支持佢地。
唔好鬧，唔好屌，要話一定會投佢地。
希望打亂到佢地。